［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

連儂牆3大作用：

1.匯聚民心

民心唔係話一時時就可以大量增加，要靠既係一平時慢慢咁累積上去，例子就係民建聯平時對區內長者既噓寒問暖，以致有大量長者係區議會/立場會選舉投哂啲保重皇黨，我地要做既就係要佢地係連儂牆上面睇到大量建制派既惡行，令佢地不信任建制派，我知呢個好難係短時間做到，不過唔做就一定唔得！

2.抒發感受或有助減少自殺人數

6月9號之後愈嚟愈多人產生負面情緒，唔好睇少一張Memo紙，每一張Memo紙唔單單只係畀負面既自己抒發負面感受，而你將你既加油等字句都係對自己同其他人既支持，有時負面到爆個時都可以睇下人地對自己既支持，繼續呢場運動，我知我咁講可能會有好多人心諗有無咁誇張，我都唔知自己有無作大連儂牆既作用，最少既係，救得一個得一個，香港真係唔可以再有人成為「烈士」。

3.宣傳資訊

連儂牆大多位置於人流極繁忙既街道，有好多人都會睇上面啲資訊，支持者睇到可以增強自己係呢場運動既決心，反對者或者會唔理甚至撕咗佢，但係我想講既係連儂牆真係可以吸引到人地會留意，撕咗既人起碼知自己點解會撕，我地要做既係拆一貼十，拆十貼百，拆百貼千，佢地最多拆一兩次，拆完之後佢地見又有人貼就會唔理，因為佢地知道拆一貼十既道理。而且，連儂牆極吸引眼球，可以引到更多唔睇新聞或者唔理時事既人去了解多啲依家香港社會發生咁咩事，我諗十個點都有一兩個掛，只要影響多一個人，呢場運動就可以多啲人關注。

個人對連儂牆日後方向既意見：

1.要將更多警察暴力，政府引入「監控燈柱」等等普通人唔經上網搵就唔知既資訊貼上去

2.將拆連儂牆既人既大頭照放上去，令佢地唔敢再拆，遇到狗拆時請勿上前同佢地鬧交，行去一邊影佢地大頭加狗隻編碼，之後上網用合法既方式查佢地既資料，之後貼上連儂牆

3.將最新網上文宣最近既活動圖片貼上去，好似大學啲學生會咁，一式一樣，最少貼十張a4紙，等更多唔上網既人知道我地有咩行動

有啲嘢可能講咗會得罪一部份連登仔，不過照講

1.唔好再開太多post講達狗，馬車等，搞到一啲活動post上唔到熱門，清算留到最後

2.日後可能有更多公司/品牌/產品撒回tvb廣告，都請大家開一兩個post集中講下，唔好洗熱門

3.前線勇武巴絲打唔好以為依家連登好似唔需要你地，錯啦，我地極需要你地既幫手，畢竟衝個份勇氣唔係人人都有，依家後防文宣做嘢既時候，就係你地刷裝/休息/傾戰略既時候，前線後防互相配合，先可以發揮最大既功用。

不求認同，只求幫推

agger

我無野講

估唔到出完post啲狗已經出動去拆

認同，依啲野絕對可以令中間派都意識到場運動仲未完結

唔好正計完就算，請幫手推一推

評，自膠

x2 香港民主運動加油 唔係3分鐘熱度

推！要keep住

推呀屌

一定要上到熱門

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

痴到上禮賓府

我冇嘢講

真係有用嫁，今日有唔少人會停低睇啲tvb冇同你講既野既poster 嫁

講得好 推

Push

推

pish

特登唔訓打架，一定要好多人睇到，我聽日再推

推呀

毛主席教我地貼大字報

可以癡長輩圖

連儂有用阿
運動或者革命
思想係最重要
無思想 大家=唔知做緊乜9撚野

最緊要就係可以比和理非既同路人都有方法支持運動
唔係做個都係勇武夠膽衝，連儂牆可以落地吸到民意

我冇野講

我無嘢講

大家唔好唔記得水刮呀

水刮隊長
Wave
香蕉糖

由佢拆，佢拆到千千萬萬幅牆，但拆唔到人心。
拆一幅，起10幅

認同
今日望到好多上年紀既停一停去睇，小朋友見到咁多顏色就好興奮拖爺爺嫲嫲去睇

啲資訊同理念要落區呀

啱

最緊要連登啲活動要有

也也也

PUSH

睇下班full gear 狗 就知咩事啦

push

認是

加油 支持

睇完除咗正評之外，請幫手推一推

想打認同

推

我無野講

凡係敵人反對架都係正確架

正正係因為呢啲牆先代表呢場運動已經完
變返深耕 唔再有大型抗爭
希望5年有再進步過啦

nothing

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我俾你說服咗

我無嘢講

熱門有太多同一個topic既post

見到好多同路人，好感動

推

睇到有好多唔同階級既人係連儂牆寫memo都冇咁容易感到無力

如果18區既牆都有狗狗資訊，咁狗狗咪好忙囉

差一個引爆點

大家唔好唔記得仲有水刮呀

水刮隊長
Wave
香蕉糖

多謝幫推

大大力咁推

兄弟爬山 各自努力

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

堅大部分人比較受落呢種政治宣傳，睇電視遊行佢地會覺得鳩嗌。連儂牆夠貼身又可以俾佢地近距離接觸支持既人，仲分分鐘因爲咁多人支持而感到感動添

我要投訴你

監控燈柱推！

特登log in agger

多謝

推
將抗爭融入日常生活

啲狗咁驚人貼啲狗資料出黎 大家真係唔好貼啦
全港18區都唔好貼啦 唔係佢哋會好忙 下下百幾人出黎

唔係完 係代表緊咁多巴絲持續緊向社會表達訴求
訴求未達成都一日未完

唔好再貼資料啦，一陣又比百幾人加班費

散播希望種子

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

1
0

唔認同又點幫推呢？

冇話冇用
不過有藍絲廢老去拆個陣咪由佢唔好同佢硬碰
之後再整返就ok
記住拆一貼十

推 不能認同更多

歡迎入嚟一齊討論啦
我響#3度有講過應該再加強連儂牆嘅作用

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

其實連儂牆真係好有凝聚力
今日同事放工話我知佢屋企樓下個連儂牆有個廢老想搞事整爛佢，跟住比班老街坊圍屌佢，佢仲想郁手打人
啲街坊屌9佢似黑警

其實連儂牆呢種溫和示威方式好贏人心
中立嘅路過嘅睇下又知多啲了解多啲
無暴力只有訴求，文字令人好易堕入情感
所以我地一定要繼續遍地開花

11月區選就到
呢幾個月真係敏感到不得了

以九龍灣淘大為例, 自動當選既老建制都開始驚
唔敢自己出面拆牆

香港人係時候將行動升級
將近年所有地區的建制派功蹟一一咁貼出黎

五大訴求、反信用系統之外, 重奪議會係極其重要一步

e.g. 大埔區呀黃碧嬌應該都大把野貼啦

大家點睇?

Pish

真 我覺得連儂牆真係會有安撫作用，話唔定可以救到人

金鐘海富連儂牆要人！！！

連儂牆係可以引起關注!!

有道理！

我同意

其實我唔係太同意連儂場
成日放警犬個人資料上去
(除非係特別出名果幾件)

宣傳作用不大
又被籍口清場

有啲人冇上網 或連登 都可以透過呢啲知更多

認同 推

g chi

sorry睇翻自己寫，我好似1999咗

拆一貼十

支持

你有你未完
政府理撚得你

幫

連儂牆真係比想像中力量大，大家要keep 住

幫推

提高香港人身份認同以及
強調香港民族的獨特性，
以致其別於中國

第2點有point我都冇諗到

推

我無嘢講 我要見律師 我要睇醫生 我要投訴你

貼紙 aa膠 牛皮膠 雙面膠

有樣野大家可能唔為意
被捕資訊
我冇嘢講 我要見律師 我要去醫院
裝備資訊 叫人戴口罩等等
呢類資訊唔係成日上網嘅未必記得
連儂牆應該包括埋呢堆實用資訊
又可以叫人聯署 課金
單純打氣之外應有更多實用功能

d人會八卦睇下咖
寫下啲warm野上去

連儂牆受眾比任何電視台 社交平台 討論區更多更廣
製造既noise最大
要keep住我地既最大武器

當感到無助時 見到連儂牆總有一份依靠
不是孤單 每張紙都係力量 每隻字都係溫暖
縱使付出得唔到政府回應 但唔係白費
仲有好多同路人 唔只連登 仲有好多人支持
令抗爭嘅心繼續燃燒

up

認同加幫推 住係廢老集中地 但附近竟然多左好多連儂牆 真係好很感動 今次真係遍地開花

我見到既連儂牆係圍屌異見人士

100% 大力支持

除左貼拆牆人大頭照外
要佢地停拆我地拆一貼十就可以
好多淺黃廢中廢老都接受唔到起底呢樣野
可能會搞到佢地唔細心閱讀其他重要資訊

焗到政府要用多d資源出黎已經係一種戰術

推呀！

推啊

就講就被警察拆牆，
當然，拆一貼十可以顯示我地意志，
增加警察工作量，同時提供資訊，
但始終都係播片最能直接反映警暴。

和理非同勇武相輔相成，
貼牆同播片一樣相輔相成

收到，得閒出去貼 監視燈柱同信用體系資訊
過去遊行資訊果D舊野咪由人清，可以貼新野上去

呢個真係要幫推

低成本高效益文宣。

圖>字

要宣傳建制惡行/惡政 唔該用圖
無路人會企下度慢慢睇字 除非你視覺上吸引左佢先

唔認同點幫你推呀

同意 乜都要做 越搞越多

游行無人提無人推
光複上水集合地點換左北區運動場籃球場
有無人知？
開左tg group幫手搞口號 揾緊義工有無人知？
個個爭住講memo tvb

我地游行要向政府 施壓 要求回應我哋五大訴求 是為主菜

搞9 tvb同用memo紙 作另類文宣 是為配菜

e+ 淨係搞tvb同memo紙大圍已經失焦 步緊雨傘後塵

支持貼海報文宣，24小時行過就睇到

輕輕推一推

Agree

禾矛嘢講～push!!!

真係會有呀婆呀伯睇架
之前去寫企左5分鐘左右 已經有兩三個停低望下咩事

認同幫推之後我冇嘢講了

pish到置頂

也也也？

要出動到防暴警察清理嘅
一定係我地做啱左某啲野

其實有部分中年至老年人士，係真係會細心留意下我哋寫乜㗎，即使政見唔同，但嘗試下冷靜啲去解釋，佢哋都會明白，好過班廢嘢成日鬧我哋

無知一問
連儂牆其實犯唔犯法？

大力一推

佔路夠犯法啦
wfc

九龍灣人幫推

No comments

Agger.

唔去遊行嘅人，認同但唔想或唔可以出力嘅人，都可以去寫紙仔。寫寫吓有機會參與更多活動。
此舉會令人漸漸覺得自己其實係一份子。

另外，冇錯，劉馬車呢啲人根本唔值得再俾attention佢。

明白大家都想鬆一鬆，但鬆完希望大家都可以集中精神，繼續上路。

Point1極贊同，需要整個又大又顯眼，on9都get到咩事既文宣

幫手打氣哩樣嘢希望真係有用
救得一個得一個呀
我無嘢講

多謝 點醒咗我

千祈唔好喺啲多大陸人嘅地方搞
例如梳士巴利道嗰邊啲隧道
俾大陸人見到就不得了

👍🏻

認真 本身發左好多次夢 個人開始好攰 有猶豫77出唔出
但睇完連儂牆 就即刻覺得一定要出

我冇野講 我唔信你 你冇委任証 我懷疑你冒警

借個位

[認真]文宣請入，要將焦點放係香港問題核心

係 貼文宣好緊要

Upup

淨係去外國論壇開post 宣傳過百警犬full gear 搣memo 紙已經夠搞笑

我本來都想唔去，但係，遊行似乎係我唯一可以做嘅嘢，所以最後都有去。
攰，真係劫，身心嗰隻。但抗爭冇攰呢樣嘢，而且係漫長嘅，盡做。
責任嚟。

利申：次次遊行都有去。
但其實你可能唔係講𡁵遊行。不過都係同一件事。兄弟爬山。

有道理

我無野講 我唔解鎖

認同

我冇嘢講。

十八區民主牆

香港人加油呀！唔好放棄！

唔好話連儂牆無用
點解你地咁驚大耳LOAN？
因為佢地會將你D資料貼到周街都係

認同ar

推咯

push ar

人手置頂，推推推

agree

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

推 叫途人將對社會嘅不滿寫出黎
一百個可能就有一個覺醒

同路人見到真係好鼓舞
好多謝各位文宣組手足

推
最大作用係無時無刻提醒大家
抗爭未完，不撤不散

真心 呢幾日都好灰 但次次經過連儂牆 見到咁多個唔同人寫既加油字句 即使幾攰都好 都覺得好似可以繼續撐落去
謝謝所有牆上留低過說話既香港人

推！

交流無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

見好多呀叔呀嬸都有鋪八卦癮
會企定定咁睇
要將事實推俾佢地睇

Post

唔好意思樓主

有用呀，平時扮中立、唔講政治嘅阿媽返屋企都對住我講好感動, 對後生仔改觀左

好

做旅遊景點

我地整個運動欠缺一個標誌建設

溫柔連儂牆

和理優遊行

野貓式勇武

大清算紅媒

缺 一 不 可

Push

保持熱度好重要
等其他市民都有參與感
唔會放淡咗覺得唔關自己事

再push

支持 push!

Push!

我哋唔係受薪嘅軍人，所以道德感召係持續需要嘅。更重要嘅係，普羅市民受呢套。
呢場係先求量後求質嘅戰役，懇請緊記！！！

將愛與關懷轉化為攻擊力

旺角公仔店連儂牆 - 黑心老闆借國難、兩登呃錢上位

屌緊了。

lm

posh

加埋一人流動連儂牆丫。Be Water, My Friend.

一定要支持呀

發夢見到班狗撕得咁開心，可以擴散到痴埋街招

Agree
Push

應該寫埋民建聯果d 衰野落去

各有各做！而家已經進步左好多，唔似五年前個目標得金鐘中環，所有野都會成為勝利嘅關鍵

呢D都算係文宣既一部份
有D人無上開連登 上網睇唔到 airdrop drop唔中既咪就係靠呢D維繫返
林奠玩冷處理 我地就要用方法保持返個溫度

好多師奶行過睇，貼d資訊性嘅嘢係有用

我覺得唔好太多字，簡單入腦就ok
一票不投民建聯，拒絕紅色滲透

合理

推推推

Good point 推

Bump

真心推
好多呀伯呀叔都會停低睇

推！！

各有各做
唔好玩膠

太陽人sup • 註冊日期: 6/18/2019

•
9 小時前

其實我好認同
歷史可鑑
每一樣為自由做既野都發揮作用
有d可能你一開始唔覺，但係默默地發芽成長

同意 推

認同，大家各自爬山，各有各做

有理

認同
推

good idea

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

各自爬山

認同

推ah 開多啲post 講真普選好過

同意，最緊要第二點

繼續貼

1.唔好再開太多post講達狗，馬車等，搞到一啲活動post上唔到熱門，清算留到最後

啱 成日郁啲就見到佢地 完全無興趣知啲過街老鼠點 同成個香港比佢地算得係啲咩

push!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

可唔可貼啲冒警既人既相上去？好似wave 咁
等啲街坊知道佢好危檢～

真文宣

認同，推

的確係有用，對民心好有用。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

佐敦 柯士甸站連住琴日晏晝先開始嘅連儂牆，今朝就比人撕晒落嚟

連住嘅隧道

Agger

推啊屌

我好撚多野講

回歸最原始嘅告示版方式，反而最有效突破fb同tvb等藍屍同溫層，傳遞到信息畀佢地

我要食鵝肝

我建議用漿糊痴

真心唔需要清算小人
我地成功之時
佢地就自動收皮

又認同又推

民建聯成功爭取禁止兩區區議會討論反送中

3.將最新網上文宣最近既活動圖片貼上去，好似大學啲學生會咁，一式一樣，最少貼十張a4紙，等更多唔上網既人知道我地有咩行動

夠理性，值得推

連儂牆就好似之前聯署遍地開花一樣，比每個人找到自己的地區身份認同。一張半張唔代表乜，當成個香港週圍都有，就係一個全民投票，全民互相支持。

例如係咁（？

有創意

旺角街招專業？

氣氛問題 平時大家唔會成日講
但見到張紙會知道有人同自己相同諗法
有力量會堅持落去

啱，每一個街坊，可能好簡單咁貼上去，可能我地覺得冇咩特別，但當警察，粗暴，拆左佢，d藍絲惡意破壞，佢地一定記上心頭！！！

啱，自己寫完之後個幾日都會返去睇下人地睇咗啲咩

有啲中學生上唔到前線但想出份力
連儂場幫到佢

應發揮更大嘅 宣傳作用！！！

e.g. 集會/遊行嘅單張

e.g. 講 信用評分 嘅恐怖

e.g. 貼蘋果嘅送中報導

e.g. 貼 CCTVB 新聞誤導人嘅整合

From :

大家一齊加油！！！

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

藍絲都會學識民主

唔係本人創作

認同又幫推手

推，但可以貼多啲文宣野，例如最近嘅信用社會系統

要諗下點解決落大雨

有得諗 貼埋傳單去牆度

有用無用都要做架啦
又無咩成本
又撚到狗WHY NOT

well said

文宣遍地開花，繼續集氣
勇武操下體能，濕平置裝

本身都諗住出文講連儂有用, 完全認同樓主講既

認同

一齊推
______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要毛氈 我要食飯

puah

希望大家合作，連儂牆 上屌黑警 係圍爐行徑

連儂牆應該定位為受政治迫害，唯有以藝術方式宣泄，以受迫害一方寫紙申訴，希望感動到更多人

保護

Keep 住團火呀香港人

我無野講!!

連乜鬼野儂場

睇下呢個POST 做正經野 頭8頁都係狗公叫春
算鳩數啦 還我大好狗公連登平台好撚過啦

地區文宣
邊個話一定要派街招

搵人貼番5大訴求上去同介紹下個社會信用評級制做下文宣

狗拆了

同意，推

拆一貼十，拆十貼百

樓主好波！

qqg8

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

連儂牆可以救人一命，香港加油，一個都不能少

上彈啦喂

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

真香港人人數一定多過警犬

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

［淺談］反CCTVB 反黑警 並不會令運動失焦點

Push, make Lennon wall everywhere

認同幫推 !

推到d5毛手軟

多謝你

要推

2.將拆連儂牆既人既大頭照放上去

呢個真係超正

貼埋撕紙狗資料呢招唔錯

加油，一句說話已經打動到每個人既心靈，更何況咁多張紙咁多說話

我發覺應該有唔少冇出席過既市民都會喺牆上留言，如果佢地自己張memo俾對家/狗撕左，應該會令佢地漸漸明白今時今日香港既言論自由同埋啲人有幾唔講道理

唔知大家覺得幅牆喺呢方面有冇幫助？

又唔好撕人地個啲，無位再搵地方貼

連儂牆 可以令一D平時無參與過/唔敢參與既人 參加下我地既活動
培養下佢地公民意識

推 認同

都推

Pishhhh

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

一日仲見到，一日會KEEP住團火

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
[url]網址[/url]

我冇野講
只有幫推

piush

大字報係文革四大之一
同埋點解大學成日搞鳩民主牆?
道理就係咁簡單

我哋除咗係連登仔，仲係連儂仔

連儂牆好治癒
D狗每拆一次都提醒我地個抗爭未完

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

同意
但品牌撤回tvb廣告上熱門我覺得無問題
呢個好實際亦都好基本
品牌講到尾就係要賺錢
就係要宣傳效果
我地畀到既宣傳效果愈大，其他公司愈會效法

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

講得岩

唔建議 將拆連儂牆既人既大頭照放上去
1. 可蒙面
2. 可能有人亂貼 最後殺錯良民

推爆

捷克對蘇共的抗爭手法之－

實質真係無乜用喎
同今天我無乜分別

ok

[廢老肆虐]請全線連儂牆變陣

各有各做

寫連儂牆可以提高班和班非對運動既參與度，連儂牆被拆個下都會激起佢地憤慨

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

落手do something

先可能有改變

但我想求吓你哋
唔好寫咁多惡毒仇恨嘅說話
只會令 淺黃／淺藍 反感

寫 激勵 嘅說話可以形聚民氣
令冷漠者也可以參與
從而影響佢哋嘅意向

寫 事實 可以辨明真相
令人知道另一方面的事實
從而懷疑反思身邊所接觸的媒體

貼 娛樂性 的事情可以增加話題性
例如 撕紙王／恥笑警犬
但係語調係偏向嘲諷 而唔係惡毒

但係見到小部分 係純粹為發洩
係真係 大大隻字 一張Memo紙一隻字 寫「屌你老母」「死全家」
好似追數咁
𠵱啲喺公眾地方見到真係會反感

你唔會屌到藍絲嘅人／警犬
因為佢哋基本上無眼睇
反而入目者係途人／同路人
亦都對事情無甚幫助

大家可唔可以保持返少少6月大型活動時嘅克制
啫係 會同 同路人講Sorry
屌同路人亦唔會爆粗

唔同意請屌我
同意請提醒連儂牆巴絲

撐！

講到好似上街或者抗爭
個政府就會理你咁

集中寫返五大訴求就好

612咪理咗一次

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

貼完就算，唔使守，有人挑機就放棄

聽日再開多個整合Post

兄弟爬山 各有各做
共產黨無時無刻都利用緊你一時脆弱去分化你
團結則贏 分化則輸

八方問過阿尹，佢話用議員banner改做連儂牆，因為唔係喺違法地方掛嘢，至少警方同食環署唔敢「執法」，就算被人刑事毀壞，「報警後，警察一定要跟進，而家毀壞議員banner喎」，變相有雙重保障。佢話自己喺石蔭同石籬，都有好幾塊banner，市民可以隨便用布，蒙住佢塊面，然後貼上心願，唯一嘅要求係：「千祈唔好遮埋banner上角嘅位置號碼，否則就識別唔到，係合法掛banner位置。」食環署夜晚回覆就話，並無派人清理報道所指地點嘅「連儂牆」，但係如果張貼街招情況引起嚴重環境衞生問題就會處理。

我反而覺得連儂牆多memo 係好 但一定要突出重心訊息

文宣巴打可以考慮整啲A3大小海報仔，貼係連儂牆做重心宣傳，成本又唔會太高

釣藍絲係唔錯，但大家要有共識，
絕對不死守，不受傷，
唔還手唔代表一定要俾人打，
可以走佬，可以避開

幫你推啊！

分析幾好

成本越來越高喎，點睇。

好波！！！

memo紙好on9 唔係要表達意見咩？但memo細張 睇唔清 太多又會蓋住下低個啲

可以用a3a4既

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔好再嘈
我地無條件撐勇武
同樣道理
都無條件撐和理非

不分化 不指責
大家都係同路人

凡敵人反對的，我必擁護
不過唔好死守，保護自己

其實連儂牆係-直勾釣魚 願者上釣- 獵物會自動上門任大家自由發揮，武勇同和理可以合作一攻一守一前一後，點撚醒同打撚醒悉隨專便，又或者裝造輿論空間，多方面保持社運熱度，整個運動最關鍵就係連儂牆

讚成樓主 +1
記住唔好硬守

[拆一掛十] 連儂牆意義在於被毀及重建

全部同我入嚟記住勸交第一守則

齋貼唔守

團結一致，各自爬山，有行動就匯合力量

認同推

推!!!!!

認同

要keep

岩

大大力推

冇錯，冇衝突

其實連儂牆同五年年吹到恆既深耕細作一樣，只不過係舊酒新瓶

推，721一齊去港島